玩命湯 職業特工隊6 最新預告 一Take過跳機

好驚有一日佢因為拍呢個series意外死左
應該無明星拍戲玩命得過佢

It's been a long day without you, my friend
And I'll tell you all about it when I see you again

普通動作片好少入場
呢套一定入場支持
湯佬5張幾都仲咁搏

老婆果度
發夢？

再婚

佢跳樓果段撞斷左隻腳...

Rebecca Ferguson索過上集咁多

係
上集初頭覺得佢唔正
但睇完愛上左佢

核爆

痴線集集都搵D危險嘢嚟跳
剩係佢咁搏命呢點已經要入場支持下

上集個大波妹都係到？

超越左成龍未？

諗起之前佢要保護老婆...離遠望住老婆同其他男人date

嗰幕堅sad

個老婆都係第三集先無啦啦走出黎姐

成龍果d跳樓誇張好多啵

唔理佢近年講咩
當年既搏命真係無人超越到
好記得商場跳燈串
同埋鐘樓5樓咁高跌落地只用兩塊布卸力
最後係條頸落地

有Jack Ryan

就係呢套野搞到dc晒咁多錢

Henry Cavill識撈，知道邊套好收啲

都sad嘅嗰幕拍得
本身鷹眼仲內疚左成集
最後湯佬先講返件事
都斷surprise

幾

無可能超越成龍
因為成龍好多時候係自殘
湯佬雖然睇落好驚險但安全措施好好多

之前睇片同佢上節目講番都覺得佢真係痴線

本身mos做男主
去到bvs變第二男主
再去到JL變埋客串/配角

人心肉造

連佢都暗示jl改左好多

湯哥快啲接手做im 啦

冇左鷹眼

Ethan Hunt,tell me,do u bleed

復仇者同職業特工隊
係人都知揀邊套黎拍啦

咦，好似有啲唔妥

奧姆真理教

上星期日睇明珠台930 以為自己睇緊avengers

呢句唔係batman講架咩

邊度講

唔緊要啦 Simon pegg仲係度已經夠了

好驚佢始終有集會死

今集死邊個

Rebecca Ferguson
mission impossible唯一唔係花樽既女角

幾時先肯整走塊面粒野

湯佬真係好撚正

請問成龍不是一直有替身咩？

Henry Cavill 留鬚好正

咩 scientology 唔講，人品唔講，成龍同 Tom Cruise 啲真動作戲係唔錯

UNCLE

如果換轉係成龍，應該好多人拉隊慶祝

Uncle又係好撚正

其實scientology外湯佬正正常常 對fans nice同咪好多同佢合作嘅都中意佢
好過成龍好多

唔好啊